敵人有公開時間表 我地可以睇住敵人既時間表黎做野

藍絲識進化到識得吹雞 大家小心

人地都可以be fire既姐

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

錯 link

【有圖請正視】求下大家唔好再輕敵！藍已經進化！你地睇下ifc!